---
title: Kegiatan ini untuk mendapatkan masukan dan saran terhadap hasil draft pedoman pemberitaan Syariat Islam
date: 2012-12-27
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Desember_27_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Desember_27_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Desember_27_2012_FGD_Panduan_Liputan_Syariat_Islam.JPG](/uploads/200px-Desember_27_2012_FGD_Panduan_Liputan_Syariat_Islam.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk mendapatkan masukan dan saran terhadap hasil draft pedoman pemberitaan Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Grand Nanggroe Hotel Banda Aceh

**Jam** : 09.00-14.00 WIB

**Hadir** : 
* Pimpinan Antara Biro Aceh
* Pimpinan Harian Rakyat Aceh
* Perwakilan Media
* Fahmi Yunus, peneliti media
* Maimun Saleh, Ketua AJI Banda Aceh
* Manager Program,Mukhtaruddin Yacob
* Coder, Alaidin Ikrami
* Anggota Coder, Salman Mardira
* Manajer Keuangan Program, Abdul Munar
* Sejumlah stakeholder dan para akademisi

**Ringkasan** : 
* Mendapatkan masukan penyusunan panduman pemberitaan syariat Islam
* Menyatukan persepsi untuk menyehatkan media
* Menggugah petinggi media
